可唔可以用負評機制防止人惡意推無用既post?

例如負評淨值過200 樓主自己回post唔會浮面
過2000 就所有人回都唔會浮面之類

或類似機制，歡迎討論

五毛都可以利用呢套機制
五毛應該唔會多過正常人
自由推算啦